[外國勢力］至信加拿大新外交部長

今天加拿大首相 Justin Trudeau 公佈新內閣成員。新外交部長為 François-Philippe Champagne。現居加拿大又關心香港的朋友不妨去信或 email 新外長，提意譴責和制裁共狗。

大家可去信到：
François-Philippe Champagne
House of Commons
Ottawa, ON
K1A 0A6
（無需郵寄費）

或 email:
Philippe.champagne@parl.gc.ca

或至電：
1-613-995-4895

記住，越多外國勢力 stand with HK, 共狗越不敢亂嚟！

去信俾你老母

咪玩啦 ching 加拿大奶共奶到咁

自由黨都好大機會係奶共
不過佢魁北克出身
好多法語人口一向都有本土同排外既意識

根本太子爺總理身邊就有個共碟Mary Ng

幾時加拿大會清走呢啲瘀血

消極有乜做用？與其乜都唔做，不如玩下。Liberals 唔回應，就去信保守黨。

做小小嘢，總好過乜都唔做。

加拿大左膠集中地，收皮啦

左膠又點？左膠不等於lai 共。乜都唔做就收皮就真仆街